從今只有屯天 再無元屯天

元朗你自己玩埋佢啦 希望大家唔好再將元朗拉埋同天水圍屯門嚟講

尋日百幾人係天水圍差館叫D狗救人
叫好耐先有

乜9? 齊上齊落 一個元朗既手足都唔拋低

屌你老母 咪撚分化啦